【戚家肺癆鬼】浸大副學士生染肺結核 數十人須接受胸肺檢驗

浸大副學士生染肺結核 數十人須接受胸肺檢驗

星島日報
發布時間 : 2018年11月16日20:18
更新時間 : 2018年11月16日20:22

浸會大學一名學生感染肺結核，已入院接受隔離治療。浸大發言人表示，前日（14日）接獲衛生署通知，得悉一名在九龍塘校園修讀副學士的學生感染肺結核病。

發言人表示，根據署方建議，校方已聯絡曾與受感染同學接觸的數十名教職員及學生，進行胸肺檢驗。校方亦會依照衛生署指引，清潔班房及通風系統，以減低傳染機會。